救Poly手足

趁Poly附近開緊花
陣間要popo要增援果陣
搵人揸幾架大貨車, 搵個位一野衝入poly救人!!!!

車呢? 邊到嚟?

偷又好咩都好